[
    {
        "randomId": 324
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Uruzi ku rutare",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tabara umwana w'umwami agiye kugwa mwiriba",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Urujyo ku nkoko",
            "option_4": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyoko arusha mama amabuno manini",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Nyankari",
            "option_3": "Igitembatembe",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igitembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Isekurume y'intama",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Umudwedwe",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyabutatu ya butanu ku ngoyi imwe",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_4": "Inshuzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Imyungu ku ruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndagukubita nkakwitaza nitwa umugaragu wa Mburamatare",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Ruhondo yabagiwe ntihateze kuzashira ibinure",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    }
]